---
title: Maandag thuiswerkdag
date: 2018-03-19
---

### Maandag 19/03/18

Vandaag werk ik thuis aan mijn leerd dossier. We hadden een vrije dag. 
Vandaag is Ashley op school bezig met ontwerpcriteria. Ik ga thuis wat concept 
ideeen bedenken. En morgen die met de rest delen. Als we morgen ergens uitkomen,
blijf ik langer op school.